召集屋企有人渣兄弟姊妹嘅你地

如果屋企有一個好厚面皮性格又好惡劣嘅兄弟，讀書讀唔成，日日打機打到天光，每星期最多返一兩日工，屋企人話過好多次，重點嘅喺間屋細，佢開住燈加上又嘈，屋企人一定長期比佢影響，我亦比佢搞到日日第朝都冇精神返工。
想問下有啲咩方法對付呢啲人渣
大家亦都可以分享下大家屋企嘅人渣。

當老豆老母面屌鳩佢 唔通請佢飲茶

屋企人己經話過好多次，我亦都話過，你要諗下佢係個咁厚面皮嘅人，讀書唔成仲可以日日打機打天光。